支那打貪比貪污,更加出賣人民利益

貪官貪起來的錢, 最後還是會瘋狂刺激國內經濟
打貪掃回來的錢, 最後是為了保住帝位向各國派錢
錢從來不會到人民手, 打貪後的錢更送至外國勢力手中
中國最大的間諜, 非習大大莫屬

打貪都有問題

借打貪除敵為實

以國家名義貪污並不犯法

點解咁多中國人都比以前生活好左